Will (not) see you soon

這個世界像美夢
倒轉世界是惡夢

盼有十一般英勇
閉上醜惡的裂縫

鮮紅 暗綠 我實際極怕死
但更害怕沒有自由的空氣
(I just wanna be free)!!!

活著就係為咗感受可愛事物
但係亦要面對呢個可怕事實

未來如果只係一個未知
結果只係相信一個maybe

莊正b !!!

用彥霖把聲做background music嗰段 真係聽一次心up一次

最尾個段 仲要不停loop